以色列少女疑遭逾30人輪姦 總理內塔尼亞胡：罪行反人性

痴線

西都爆

兒登仔會話好正常

行左割禮嘅猶太男人咩仲係咁撚淫賤嫁咩？

Cls

30人斬

連登仔萬箭穿心

以色列都咁 唔講國家以為係印度

但疑犯供稱佢係自願？？？

逾30人

屌你第30個咁好耐性

想知突然係邊搵到咁多人

係咪自己屌完
然後逐個收錢比人屌

咁咪插埋佢自己

一張圖插死晒班獨醒中二撚

點會著個著個上 N p

姦返30條巴妹，幫佢地落地獄

難得一個城市放俾阿拉伯人旅行
就出撚晒事

唔係針對回教徒
只針對附近國家啲阿拉伯人

唔寄比佢

可能斷左片唔知咩事
對佢可能仲好

割禮又唔係自宮

Push

無咪想要脅個女仔先咁做

刺稻草人

一次三個人
都應該唔係好耐

傳統猶太割禮係用口嚟吸血/止血
好多傳統猶太人其實心理唔正常

連登會話條係雞

條女

可能唔知

还好在中国不会发生这种事

中国实行N-1，最多只会被29人轮奸

連登仔：一定著到咁索引人犯罪

30人輪姦?D變態富豪有新叫雞Party主題
罰個犯一次過連打30次精打到精盡人亡下世唔好啦

同場加映:30人Gangbang AV

童黨同連登仔唔好亂試睇AV好啦

塞車呢可能

係咪啲巴勒斯坦人做

兒登仔ID係咩？見大家成日都提佢

獨醒中二撚

呢個網站英美好出名仆街

騙子

專對細路女落手再搵D仆街律師迫人下海

你就係兒登仔

猶太人都唔好得去邊 咪又係一樣種族屠殺

得你咁諗姐

#23848

遇到一班她的朋友認識的人

你指pornhub定咩?

集團式 邊度會無啦啦有咁多人

白銀輝夜
#23848

包括pornhub

濕濕碎啦

睇東京熱都係咁

呢個女仔勁勇敢
屌鳩色情網站之餘，又認返自己做錯選擇唔會推曬俾人
respect

Demoralise comment alert🚨

玩完個西會係點

無女藝人放黑白相

仆街,e啲野av睇就爽屌你打真軍其實就真係好撚變態unacceptable

30人但得6分鐘

後面果廿幾條友
屌緊前手既精

第30個，好可憐，通常Ｄ大哥屌第一個

#231886

cls

剪撚哂班人渣啲鳩佢啦 屌你老母

連登咁多GAY佬
組隊志願義工輪姦返班仆街

啲男人話佢自願喎

會唔會同之前平安夜個單一樣

兒登仔會話求seed

16歲佢贏緊

連登仔：女人唔出街咪唔會比人強姦囉 出得街都係想比人強姦啫

India!

法官大人

屌你 你真係好仆街

但笑咗

將軍澳警署

個女仔一世都驚男人，慘

第三十個人點屌得落
成廿九篤精係個閪度都滿都流出黎
再將條撚落堆精度

除非果班人
全部預定晒
老強準備定套姐

佢個名完全不同，呢位巴打文盲？

你睇吓21樓

#21

30人輪一個av先有嘅情節，等到J都軟都未輪到啦。

佢數撚住有幾多個人輪姦佢？
定係有攝影師幫手數數？

Circumcised 又係切jer

稻草師

點解佢哋呢排低質咗

咁你做人又均真d
兒登仔首先會話片定老母

你落樓問下警察試過未咪知正唔正常

睇下邊個未試過

Cls...印度都無咁誇張

我識佢,條撚樣住澳洲

全面開戰！9月6號油尖旺區大遊行

#401 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

兒登仔唔會識刺稻草人咩意思

咁你係咩仔？

男權撚係邊？

但指出閉路電視片段會證明少女同意與多人性交。

每個等幾秒，

個苦主就慘啲，一世有陰影

事出必有因

新屋嶺

佢d muslin av 幾好睇的

兒登仔成日輪丁

邊個？

土耳其有好多敍利仆街

好圖

咁又無講咩人...話唔定係巴仔

Jews屠咩人

指出閉路電視片段會證明少女同意與多人性交。

會唔會佢想同幾個人屌
點知三十人同佢屌

無喇喇多左二十人
點講都係強姦

直接炸死班仆街啦

好仆街 咁樣去對待一個女仔

30人斬咁少，隨街執件港女都有
起碼比300個入先有資格上新聞

一啲屌個口
一啲屌個閪
一啲屌對波
輪住屌

MAIN POINT分太少錢 , 12000美金咁多部其實過分

呢樣真仆街

屌pornhub分咁少錢俾人真係幾PK

唔好彩：大肚，患病
一般：無咩大野

日本其實尊重日本妹多 , 錢不會咁少, 仲可要求刪片 , 美國人真係賤D , 分12000美金 , 直接做雞仲好

真係PK , 如果係500000美金 , 條女態度應唔同

條女係自願
根本係分佣太低
所以先上BBC屌鳩pornhub

但係日本打晒格仔，冇好野睇
瀏覽量又會跌返

Nazi

連登仔都係咁講

仲要咁出名 , 人人望你就想起扑野 , 但依然無錢

應該有做雞接高薪JOB

唔止條女慘
輪佢班男人都係勇到JJ上腦
咁多精入左個西都敢掂
完全唔驚入面的細菌病毒

假波唔好睇

成三十人的精都敢繼續玩，仲危險過叫雞
班男人真係on99

你一個人就曬1分鐘，30個就曬咗30分鐘

兒燈仔好可悲

佢個樣算靚

SL人UT

30個人一齊摸 其實都只係一秒

點解中東成日有呢啲事
判得太輕定冇乜人去執法

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

好似成個post得你咁講

美帝個個都假

積下口德

cn.pornhub.com

又會衝出嚟吠咁得意嘅

痴撚線
全部切J再石頭掉撚死

之前咪百幾個印度佬翻牆入學校輪姦囉

百幾個輪一個人？

西都著火啦

兒登仔打開飛機，忍唔到30秒一個30個都唔係好耐口日

你呢句咪就係正正刺緊稻草人囉7頭

條女外國有排twitter好多人鬧
佢係為錢拍AV
拍完又嫌錢少
自己戇鳩做老襯 又上電視嘈

係Bang bro引佢拍Av，一拍就出咗名 ,紅咗再同pornhub合作

佢自己講無用agent/manager 就同人簽咗約

我好想比負評 但我唔小心笑咗出黎
Sor

逾30人，你識唔識中文，姐係300個3000個都有可能

pornhub 無區分，我以前set 左英文，而家set 左中文，純粹有啲AV 字眼方便理解:以前讀中學唔知咩係fist play ，見條女幾靚、張圖正正常常，以為男人用拳頭迫個女人被佢姦嘅情節就順手㩒左落去，愈睇愈唔對路

你邊到嚟以色列係好國家嘅印象，因為佢同美國friend？

屌

屌穿你個閪呀 屌爆你個閪呀

唔想成為下個（SL人UT）？記住做足呢啲網絡安全措施

其實舊約聖經都默許強姦架啦,
上帝成日叫子民捉走婦女當成戰俘,
之後唔係姦左佢地, 唔通做咩?

第30個究竟屌緊乜嘢，
成個漿糊窿
我真鳩都縮

會唔會原本自願3p變非自願30p?

屌到懷疑人生

好閒姐～
你諗下av女優要比幾十個變態啊叔搞咪又係咁

三萬 thx

即刻答唔出

Cls 真心成日睇world history 都未聽話jews有屠過人想知
定係6日戰爭打仗時殺個啲全部回豬所以叫屠回豬？

唔係巴人掛 打輸咗以色列仲比佢地住同綠卡機會過，調番轉巴人贏咗我肯定中東會無曬jews

以色列啊，你以為香港啊

外國人熱情姐

我講中咗 成班兒登仔覺得好正常

曲直難分

三十人
仲要唔識
姐係路過見人輪姦
跟住跟隊插兩下咁呀

以色列人幾年前都輪姦過一個英國女仔
又話人地係「自願」
但個女仔周身傷哂
其實個女仔只係同意同一個男仔搞
個男仔成班朋友突然衝入房
屌佢老味 垃圾人種

個個兒登仔就係你

排30個個人咩心態
拍東京熱咩